69先黎落雨？怕黃傘賣斷市

69商機，留意天文台垃圾預測